---
title: "Update vuol dire fiducia"
date: 2006-06-29
draft: false
tags: ["ping"]
---

Non ho ancora avuto l'occasione per provare, ma 10.4.7 promette bug fix a Bluetooth. Spero proprio; Bluetooth totalizza metà dei miei riavvi non voluti.